大家身邊有冇D懶醒出口術，說3道4既人

屌你咁做唔得架，跟我咁做咁做
你錯啦，唔係咁呀
你咁做咁做咪得囉，咁都唔識??

點對付呢D人

[url][時事台狂賀]三色貓46644被bam

LIHKG @ Android[/url]

身邊有呢D人真係好難頂

大家冇遇過咩

冇喎
可能你比較蠢先聽得多呢啲野

又回d九唔搭八回覆影響討論

你叫佢做又唔識做，得個講字